★沈大師 本週預測 10月30日 - 11月3日

本周的每日走勢推測：

周一(庚寅日)：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆偏好。

周二(辛卯日)：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢轉弱。

周三(壬辰日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，偏淡為主。

周四(癸巳日)：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆向淡。

周五(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，展開反彈。

準備買對家

你又點？

老貓點睇聽日個市

老貓點解呢排狂開post嘅

老貓又嚟？

Blackgasstone

中

黑氣石

大師派錢啦，大家聽日識買